前日post 梁振英：蘋果日報全版廣告有香港寬頻

安已不

又宣傳

邊位羅凱鈴生日要全版廣告咁犀利

終於打左逃犯條例呢四隻字

佢日日描述某份香港報紙嘅頭版同全頁廣告出來 做乜撚嘢？ 係咪弱智？ 前特首咁無聊

我都想問

人地生日有錢 post 頭版咋嘛

邊撚個羅凱鈴

條友真是好得閒

蘋果kol
日日都真金白銀買實體報紙嘅首席打手

佢緊俾班廣告商知，佢記低咗邊個喺佢仇家到落廣告支持佢。

呢條仆街咁記仇，我睇中共保得佢幾多年。